有冇人會帶埋隻貓散步？

近排好似愈黎愈多人帶隻貓散步
你地一開始係點訓練同埋去邊到散步架

籃球場冇人嗰陣

姐係都係屋企附近 會唔會去遠d

我帶隻烏龜散步又話你知咩

見過有人帶隻細細隻既陸龜散步

會呀 行下商埸

我

我見過人帶大大隻落樓下公園散步
用實惠有四個碌嗰啲大膠箱搬落去